鐘意咗個女仔 比同事講閑話...

鐘意咗個女同事 近排開始不停Whatsapp , 但比其他同事講閑話，一方面話我做兵 一方面話佢收兵，個女仔對於比人講到咁開始有D反感
應該點做好

樓主個名

洗撚理咩
你鍾意就咪撚理人點睇

如果因為啲八公八婆搞到錯過左個好女仔肯定會後悔

係個女介意俾人咁講

起碼樓主拎到電話先啦
我同隔離組女同事傾兩句已經俾人講閑話
仲好似俾佢聽到，依家佢唔彩我

男仔面皮厚梗係唔驚
樓主驚女同事俾人講而退縮。。

係個女仔唔鐘意比人講 佢開始對我有避諱

係個女同事成日比人講話收兵... 依加對我有避忌

拎同事電話易過借火啦

求教學

啲八公八婆真係好戇鳩 屌晒佢地老母
普通追女仔又話人做兵 個女仔又無啦啦比人話收兵
聽是非啲人又有腦唔撚用

減少當面傾計。。

一世青頭仔

唉 依加唔知點說服到個女仔唔理閑言閑語

我只係想可以繼續發展

現實唔好同佢有咁多交流咪得囉 私底下約出黎任你玩啦

其實我哋只係返工同放工一齊先有交流，其餘時間都係whatsapp傾計

其實識左冇耐 個女仔唔受約

證明對你都興趣